年初元朗西鐵站連儂牆混戰 警追查近10個月拉3男

今年1月30日晚上近11時，元朗西鐵站連儂牆發生大混戰，約10名大漢追打在場貼文宣市民，據網上拍得短片，多名男女被打至瞓地，地上遺下血漬，場面混亂，其中一名姓朱(30歲)女子更遭人搶去一部約值1萬元手機；警方亦於晚上11時左右接報，指有人在上址打架。經調查後，共4男2女(16至42歲)受傷，當中年紀最輕的為16歲男童，案件列傷人及搶劫，案件由新界北總區反三合會行動組跟進。

人員經深入調查後，今日(18日)上午在元朗、大埔及上水拘捕3名本地男子(22至44歲)，涉嫌傷人。3名被捕男子現正被扣留調查。

藍屍打人叫混戰
真係on9

小心原告變被告